Semblant souffrir de la cuisse droite, <START:person> Rafael Nadal <END> a profité des 3 minutes de l'arrêt médical pour faire appel au médecin.Un massage, une pause au moment où Cilic avait posé une poigne solide sur le match. Pour rappel, l'Espagnol est en tête dans cette rencontre, mais reste sous pression de son adversaire, qui domine la 4e manche (6-3, 3-6, 7-6, 1-4)
